非洲人露大賓逛超市 民眾看到嚇儍

根據義大利《La Rampa》報導，來自甘比亞的一位29歲青年，日前到義大利阿特里帕爾達的超市買東西吃，但是他走出結帳櫃台後，竟然脫下褲子露出大GG，讓看到這幕的顧客嚇呆了。報導指出，事發後警方已經將這名青年逮捕，並且送進醫院進行精神疾病的醫療檢查。（即時新聞中心／綜合報導）

有冇無格版

露大賓 好古老咁

力架冇文化

我話佢一啲都唔傻

大驚少怪 大酬賓

其實咁大真係會屌到入ICU

once you go black

you never go back

日本仔見到 : 「撚大唷 ! 」

波台班撚樣見到 :「咁似我 ...... 個樣既」

黑jer